侵侵的最終決定！？

12月20日國防局突然終止拜登團隊交接工作

12月21日國土安全部宣告中共行為等同向美國進行恐怖襲擊

12月23日司法部副部長羅森（Jeff Rosen）將接任代理部長巴爾

三個部門都是代理部長，阻手阻腳的人已經掃清

國防部同國土安全部幾乎一前一後作出一些不同程度的部署

明顯地將會有大動作，加上侵侵的時間真的不多。

可以今次最終就係以中共攻擊美國作為理由。唔怪得lin wood尋日仲係度講，最終章來了，就係依幾日。

小二來啲花生～～

二老母
直接核平班支那豬佢

而家個個估侵侵等埋24號 scotus 個賓州判決，如果不利就做野，但我覺得可能23號就會做野，唔會俾你估到

點都好
政祐我侵

天祐我侵

法律戰我估係假的，明知無用，似係用黎聲東擊西

呢幾日停電真係收晒風備戰準備？

內戰了

儲水儲糧

BF4

所以一直唔知班五毛鳩叫啲乜
有乜撚嘢好興奮

連登宣布侵粉打飛機既期限延長到一月十六日

侵侵日日叫手下大大聲話做多數都唔會做，包括戒嚴，一定會用啲對方無時間準備又估唔到嘅手段

我都覺，一開9支那波

就係戰時總統

因為真係諗唔到，如果只係諗住用法律戰。
無需要突然五角大廈要停左交接。
而且個理由係極奇好笑，就係聖誕節假同埋同事太忙要暫停一下。

而國土安全部既口徑基本上就係肥奧既口徑，中共不等於中國人民

還有就係國務院係美國凌晨時間六至七個鐘內連出四個Twitter屌中共。
我知佢日日都屌，但從未試過開維尼名勁屌。而且仲要係凌晨。

加上司法部代理部長主要負責外國勢力影響美國選舉事務調查。

咁多件事加埋，仲要依個時間點，估計依個就係侵侵既最終決定～

準備定迎接戰爭

終於都內戰

今日已經23號啦ching

Fake news 拉
拜登已經贏咗

最後都係唔夠人玩要格硬嚟

大亂過後方有大治

好高能力先做得到

美國時間？

等多一日囉

希望侵侵真係做得到

四年嘅，唔係，一生嘅成敗榮辱，都賭喺呢刻了

天佑侵侵，pray for Trump

希望侵侵成功

MAGA

戒嚴 接管電視台 再大拘捕

講真, 如果真係輸就玩大佢啦, 索性去台灣一轉

支那時間？

聖誕同新年係大節 一定會比美國人安安穩穩過完

如果要打內戰 要打嬴左先可以打支那?

而家仲唔打尻支那等幾時？

我侵要拯救世界了

算啦連登啲盲侵力量已經撐到不可理喻嘅地步

唔講以為係連登版嘅印度神童

打仗定打嘴炮

唔好又俾空歡喜

印度神童

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

當然包括中國香港

平安聖誕新年安穩渡過即係又少咗十日八日任期
我侵

直接打支那，再宣布國家進入戰爭狀態! 無限期押後敗登上任!

其實押後一兩年，敗登都已經嗰頭近

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

㩒掣核彈夷平北京

成班柒頭 夠鐘醒喇

侵侵會戰勝歸來

22號下午咋喎

中你老母咩支那豬

選舉完左就無押後上台呢樣野喎，選前打仗就話由國會表決連任啫

尋日侵侵會見左多位聯邦眾議員，話都會挑戰一月六號個選舉結果，我覺得都係煙幕黎

又打飛機

去台灣無用的，去一轉，維尼好嬲好嬲好嬲

然後就沒有了然後

敖卓軒：fake news 醒下啦極右侵粉

屌你咪氹我

射得啦騎哥

國會只係搞笑多，真心咁既局勢邊有可能用國會戰。

共和黨有幾多係扮撐侵，我同你都知，侵有可能唔知？如果侵真係行到咁。真係唔洗再玩落去了。

打仗係一定唔會，我始終覺得唔會打。
但係就會用依個理由去解決目前既困境

最終點行同手牌係點，真係唔知。

馬上趁機對支開戰，一箭雙鵰，滅支那，殺拜登。

精味好濃

睇死佢又係得把口

衰左要坐監 睇佢有無肥佬黎既覺悟

中國都不斷進入戰時狀態

天佑我浸

好似無戰時總統呢樣嘢？請指教

你見中國都派哦艦去台灣都知咩事
隨時準備開戰

同支爆文一樣。不過今次最多等一個月，唔洗等十年

唔洗一個月，月底前唔搞，就唔會搞，亦搞唔到！

時間無多......

應該會宣佈同中國斷交

有咩用？

又要bin c

仲戒嚴，打柒你啦

祝福美國帶領全球步入新一頁

戰時總統只係傳統選民會選返開戰嘅總統
冇所謂開戰就唔使御任嘅法例

22號咋

之後美國人就hea 到一月三先再做野 今日唔郁無得郁

一動用總統宣戰權, 就係戰時總統玩到打完為止
90日內國會無權干預

你錯啦會係四年後

一月十六號會開始打J話侵備戰四年後再返來

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

2020年5月：美國主流媒體與支那資金嘅關係

侵侵唔會輸架

拿真心唔睇好
不過得返十幾廿日睇埋再講

愛侵力就黎勁過大紀元
笑燃死人咩

有核國家之間絕對唔會以戰爭解決問題，攬炒係人類既罪人，地球有史以來最大既罪犯

大陸忽然間全國玩停電
真係似做戰前防災預習

評估停電影響

🙏🏼講真呢家局勢 真係唯有End Game 一鋪扭轉成個局勢 無論係中英台港 亞洲 而至全個世界 呢仗都真係好重要 無得輸 就算要WW4 都不惜一戰 同 Infinity War 無分別 ， 拜登+ 中共 = 滅霸

岩岩抽塔羅問會唔會發生戰爭 問到明
竟然抽到呢張
利申 問咩抽親都準

睇黎各位可以儲得糧了 應該好快黎料

除左開佢波 別無他選啦

打內戰再叫我

侵仔琴日去痾尿
絕對係呢兩個禮拜有大事發生

屌仲未癲完

難聽過粗口呀屌
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

侵就快贏 即係香港人同時會贏
又贏又贏

廢侵力又FF廢侵反勝

最後的瘋狂 呢一個月

返去你大灣區啦屌你老母
一班侵粉討論下都唔撚比呀？

留名

成斑仲係度FF 痴撚左線

正，最鐘意睇呢d news
睇住班傻9炒車

BTW, 三峽大壩冧左未？

嗰啲咩 西貢小姐 老鳳 又入嚟
都唔知係咪分身嚟

繼續打飛機

唔得 你啲老友之前話要睇到就職日

但願如此
睇侵想孤注一擲定退位保平安

仲以為佢退位就有平安。訓左幾耐

我撐侵既
不過唔覺有任何希望，打定輸數好d

快撚d內戰啦

似想三線發展.
1) 宣佈中共為敵國. 大規模制裁或取消中美協議.
2) 同步以國家安全理, 在美拘捕中共間諜, 或拘捕協助中共既商人同議員.
3) 有機會打埋南海島嶕.

會唔會D橋段比電影同小說更精彩.

最衰係支那，十倍奉還

唔係呢排做咩停電斷水

放聖誕假先唔交接姐 拉

咁樣嘅話驚佢顧唔掂

認真，我都覺得打左支那呢隻幕後操縱既老虎先，共狗收左皮，美國班鬼自然跪

打仗咪打仗囉

連燈

FF完未？

要打架啦

班共產民主黨已經不計後果 破壞憲法, 去到盡
共和支持者呢邊, 如果只係想客客氣氣和平方式進行,
即係自綁雙手比美式土匪搶走國家。
大家都要係Twitter支持共和黨人, 唯有係咁

同意
因為24開始平安夜

麻煩大家少講嘢比人知
等佢自由發揮
唔該

仲FF

侵必勝

雖然豬持侵侵

但真係得喇 好悶呀
1月20先通知喇

屌你老母

LM bin c

LM睇兒登仔打飛機

又FF

燈火管制演習

世界上不需要金融中心，不是嗎

#核平中國首先是一種人道主義

出手喇

我既聖誕願望就係MAGA

world war 3

覺得又係binc post
Lm

當初愛侵力吹到侵侵預左打法律戰，

到法律戰結果係unfavourable ，

就轉風吹，吹法律戰只係聲東擊西。

到1月侵侵正式落台，又可以吹 敵人在暗佢
侵侵在明，所以先step down 再步署反擊

呢幾個月睇太多飛機文。已經唔敢再跟車了

法律戰只係攞嚟揭開民主黨腐敗的手段， 最終點樣出手真喺唔知。

來一場打 3 個月的仗

打內戰，咁中共又喺贏家。

侵侵捉棋王

我只係打出觀點，以及不尋常之處。

做唔做，點做，只有侵侵知。

佢如果只係靠國會同法律戰，以上既部署根本係多餘。

我只係唔太相信侵侵搞到咁大

其實之前都有唸過會唔會係侵驚輸民意所以先唸住比班美國人安隱過左聖誕先

又打飛機
點夠你玩呀

你諗到deep state 會諗唔到？
Deep state 咁撚全能，仲會比空間同時間侵侵出招？

講到口都臭啦，幾時打？

侵登

如果佢咁搞，係比戒嚴更少影響

打咗内戰先。

其實打鳩支那，係拜登上台前打到中共跪底投降。仲要迫佢簽乜乜條約。

咁之後邊個上台都無關係

深層政府的確超強大
所以侵侵出超必都只有一擊
不成功便成仁

都係果句，做唔做只有侵知，無其他人知

廣州前兩日咪做囉。

End Game， 由 2019 聽到依家，聽到耳仔都起繭。

1 只係為2既行作出理由.
3就係實質化1既行動.

而且1)宣佈中共為敵國. 大規模制裁或取消中美協議.
=>都只係簽署行政命令. 幾個月後先行動.

主菜係2)以國家安全理, 在美拘捕中共間諜,
或拘捕協助中共既商人同議員.

3) 有機會打埋南海島嶕.
=> 就真係睇侵侵想玩幾大. 早幾日已將軍艦行近南海島嶕.

屋企有 10 條厠紙，唔怕。

如果無行動就全世界都由中共支配了

快撚啲啦

啲美國佬傻撚到投撚咗個傀儡都唔知

擺明中国入面有人作反
之前流出百鳩幾萬黨員名單
真係好難信無25

因為北上廣深都停，仲要係市中心區唔係邊皮位。（以前係農村成日停多，不過姦田無電唔駛死）

DC 都好以早左放假？

燒山唔出聲啦
Trump 又唔玩Twitter

蕭生條撚樣燈侵哥山泥傾瀉式贏，攪到家下玩 泥漿摔角中。

出賣支那現正好時機，自己又可以得到保護

同意
我覺得連登有唔少人好似中左魔障咁

同意，對付支那唔可以講咩民主，要用拳頭！！

但香港又冇野喎
有錢佬收風一定快過普通市民都未有動靜

美國時間23號中午啦ching

打沉上海之後全SER爆炸

出左招啦 , 無睇彭斯演講 ?

即係點

等到花兒也謝了

留名binc

白宮出左備忘錄，要求七個州確認正式的選舉人團。
各州變成一定要開個特別會議去確認。
果七個州（如果我無記錯）有五個係由共和黨把持。
如果最終沒有確認，彭斯是有權取消該州的選舉人團。

冇

決定未？

“唔怪得lin wood尋日仲係度講，最終章來了，就係依幾日。”

想睇返 有無link?

你估佢真係為個總統位咩

點票當日唔做嘢已經失左先機

天佑侵侵

大絕就肯定出既，買定花生睇戲👍😄

侵侵不如親自說服Deep state轉呔仲好啦

共和 侵侵，缺一不可

訓左無睇 最後點

過緊聖誕，無嘢搞

有冇打golf?

核平中國香港

還我新香港

打得未

黎首Final Choice先

推

軍管未

屌
次次愛侵力開post都係威係勢
到最後過一排就變binc post

決定成典？打內戰未？

之前收到既風話d 特種部隊聖誕前突然召回執行神秘任務，係咪又唔算數啦？

一齊同侵侵開party ... 食last supper 咁

又打錯J

就宣誓喇

又打j

我侵一身蟻

突然好多波台狗入嚟

見到第一句已經唔使睇
國防部單嘢晨七咁早debunked
愛侵力又扮睇唔到

cc台

樓主真係FF

又炒車

收皮啦屈毛黨，依家侵最後決定左啲乜呀傻閪

老鳳有明講你係五毛狗咩?
老鳳剩係話你係狗隻咋喎
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一早block左條on9仔，淨係識洗版
洗多2野都係輸架啦

想知呢家點
定又係唔會比你估到

1月6 首先 DC 要人多 , 人多就有可能當日執行反叛亂法

收皮啦 copycat
縮返去你老母個閪度啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問茄汁豬扒飯(狗隻#289946)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問台北教父(狗隻#338262)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又撚狗

Bin C

一向老鳳都講明自己係捉狗/撚狗
除非罪證清楚講明佢係五毛

訓左無睇
一早買定午餐肉等打仗黎食女
拎得罐午餐肉出黎未？

Still waiting

原來佢又改咗名

侵侵才沒有輸

救老母先

this is so on 9

Biden都做硬嫁喇，成班仲起到on99咁

我侵決定成典？拉9敗燈未？

打啦
好悶呀

係班愛侵弱智粉仲係到講緊fake news deep state

bin c

決定左未

仲諗緊，等多陣👌

null

流浮山刀手到先定係侵落到決定先

最終章

正

樓豬依家有咩睇法？

打成點？推翻左拜登未？🤔

推俾愛侵力睇

推 好嬲好嬲好嬲

差唔多，再等多陣🤔

又等左30分鐘，咩環境

Call緊馬，再等等🙏

流孚山刀手的朋友？

Bin 鳩你C 先

都話軍隊泥緊，唔好bin住🙏

推，禾侵未輸

我侵決定左未？🤔

唔好住
等我儲多幾日糧先

侵侵下緊一盤好大嘅棋嘛！一月六日係引蛇出洞嘅日子，一月二十日就會一網成擒，侵粉要有d耐性呀！

會唔會打內戰😱😱😱

而家興奮得未？

八大民兵，Proud Boys，七千萬選民，海陸空三軍已經準備好！

可以了
係我燈死咗牙侵

早晨

興奮都冇用，愛侵力射唔出了😂👌

侵諗好未

仲有一日 好緊張😣

集氣🙏🏻🙏🏻

🙏🏻🙏🏻

決定成點？開戰未？

最後決定係點?

留名睇內戰

侵侵最後決定退任

大師，請問下個日期係乜，我估唔到啊

做野未呀，拜登都登基埋

最終決定返海湖莊園

i will be back

20 號就黎料

可能1月24戒完嚴啲軍人嚮dc唔走呢

Add oil plz

我d午餐肉會唔會擺到過期

最終章來了，就係依幾日 真係笑到me瀨屎

想知有冇人果陣真係信左班傻登仔講等侵出招

實有架啦